2500樓下 有冇機好抽得過小米5?

要行貨android港版
小米5有冇咩壞處?

洗頭艇

Nokia 6

2500買到?

一定係G5

點勁咪又係大陸機

港行仲要閹割版

pro5 64g 版

點閹法？

岩岩出街睇要成3700

小米送都唔撚用啦，一舉一動全部幫你send曬去北京

用緊黎回你。 除左有個死人 logo &買套難外。 worth

純粹睇Spec
你啱
但係電話使用體驗
不嬲唔止睇Spec

Asus zenfone 3

邊到買好？

小米5s plus, 打機真係一流